[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4128)

我了

8.5/7.5S
猁狗重心

slow

派未

唔難

阿特

拜仁真係秒goal

拜goal

童巴加油頂住

Me

拜gel

搶夠未

定律

LM

拜狗易到

阿特-1

頂住

lm

求派

跟住冰角

樓主我屌你老母

rb99999999999999999999999

賤種黎講佢第二冇人敢認第一

西乙貼完比人10分鐘追和...

屌你老母又屌我老母

半遠買佢半場就下半先入

利1more plz

RBB 9C

Rb

利無呀樂角細100000%

皇馬都可以

拜甲有人唔買拜？

跪求阿特輸半

12m

換左

Rb 12m

幾十場波邊場姐

門興排第一？笑話

又邊隊

屌你老母又報假

rb12mgoal22

多立即冰封角球

水晶8.5s

rb 12m

鳩拍遇強即屈角都無 搏一分咁

希望德甲三巨頭過關有錢收

多2:0

利半大未

一齊入

角細賤種王-SALAH

拜仁踢波睇心情佢想贏德甲無一隊阻到佢

阿特dllm

利奇蹟半大可以嗎

6.5-9.5S
猁狗/5K-1

今晚唔柒再買角大 輸撚到訓係到

Gel利角細果啲
出taa了

利快半大

多冰角

利2222

Mama買左門興+1贏？

好似全部都係上盤

屈，水是旦一隊入一粒先啦

多仔炸左

多仔 炸！

狼堡

下 贏果9場全部無說服力

Hull city追和反cup叫爆區

拜真係冰角

和主 + win

利13c完場 聽日出去大遊行屌狗

買大就炸炸炸

半大未呀利

Son個球

角大jumped

猁得兩角 on9...

拜仁角大已死

利GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利記2：0，半大

02！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

利2-0

臭鳩猁上盤易鳩到
20

rb10000000000000000000

維羅納rc

利咁容易

無啦啦又上盤

Atlanta 3:2 10 抽1 100

劇本到

我

狗會派錢日

Ho

有

中

liverpool liverpool

炸

今日勁針 有無人派我

屌你老母點解我會買咗多仔10.5B+9.5S

利半大Goal

利鳩咁閪狗
下半場主會入一粒

上船日

利又唔轉讓一 如果讓一我買左拉

利半場穿盤

關我撚事 半大

收錢

臭西馬會唔轉盤

得

利炸

仲有無重心追數

屌岩岩睇番自己有條早飛，好似淨係斷車路士，但我之後改左買番拖肥
無理到條早飛

rb 11c gaolllllllllllllllllllllllllllllll

又中

我愛樓主

求水

德甲角球雨

贏多d

忽賴堡入未

你啲注碼仲大過我

搶口仲有無咩心水

阿特快入

跟唔到你d中既有撚用

猁 熱上盤邊個下盤

屌你老尾富咸呢場先輸

Rb準備三格架啦又

CLS
般狗輸20仲送角

原來馬會無開水間角即場真狗

Lm
求派起機

下面個d唔太睇好了 揀唔到拎黎填數。。。

阿特淨係識係左邊射近柱

我冇買啲上盤就正路 我買覺得就唔知做緊乜撚野

買大波咸驗腦

買左咩？

毛7goall

阿特+6mins

原來你呢條飛認真出

英超咁正氣

拜1:1
我

666666666666666
777777777777777777
-4

RB 14.5B有冇機

加柏1:1

門興

德甲一哥

尻柏

門興1:1

門興！

門興GOAL

正氣多仔

我都話 叫3格買第1格上星期馬拉松16中10

2:0唔好買啦,買拜個場啦

拜仁角球無限大了

門興好球

一陣補一補熱刺4.5大先 覺得會唔留力

拜角球快上

1:1拜拜

阿特快入波啦

德甲榜首goalll

多仔唔炸大左了

有冇大買左大波咸

DLLM rc都唔撚入 假波

阿特
明明我li幾日係咁話利派錢 但我又冇買 on99

感動

等買拜狗10.5b

禁到咁都比人入 死拜狗

6角之後停左好耐

3.5先大

利狗派錢

英超角細日

16666666666666666

買左拜仁真係未驚過 好快又會入多粒

bayern戰術錯晒, 1:0之前咁打先岩, 一領先就龜晒

阿特16ccc

巴黎你反而唔串

未完場 難道忘記左2:1白禮頓？

On9 馬會封盤唔比人買..

依個真 連水晶宮都準備開角細

多仔gel

17c

17c..

葉士GOALLLLLLLLL

熱狗同猁下半場就下盤好小了

多入多球穿穿盤OK?

阿特3:2

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿特!

下場啦

阿特goal？

呀凸3:2

3:2

好彩都有得輸半 垃圾阿特

買唔到啦 3連c之後封咗

試下42

正，補左主

意假真係假撚到

拜半場 9.5 開唔開到呢

狼堡入未

劇本波cls

拜狗 rb
角大2x1
有幾多掃幾多

狼堡我屌你老母 得你0-0

慣啦

輸半都開心

多3:0

Rb 12 c

阿特劇本次次都係反cup或者3:3

LET'S GO多狗!!

夠膽42嗎阿特？

支持

多仔大炒佢啦屌 對面廢到

富咸有無神奇更衣室

Rb啲仆街我買就贏一球算 唔買就係咁入 屌你老母

呢個又好癲，又入波又刷角

多

拜狗角大
rb角大
追到80分鐘

入多粒

Rb12.5b gellll

阿特角球要等幾耐先派到

同路。。。
4串1差呢場

合理啦 賀芬都係一場唔刷又刷返

多仔炸左嬲嬲地allin

一買即入

rb14.5 gel

2粒姐
半大又開唔到

拜9.5b gogogo

奧格

拜10.5b
rb 14.5b
gogogo

臭格！

拜仁入未

拜

拜仆得街 對面出返Hermann embolo

易撚到

大波咸入粒啦

勁撚到...

拜淫刷角機黎料未

唔換走梅拿入唔到啦

都無買到

Cls

兒子個球好勁

未被接納

我都4x1。。。
熱利精宮富咸

我知呀
本身有注2.5/3
心諗
炸炸炸 炸你老母
就買多注
一買就入左

無人出腳

門興到底會唔會殺埋拜仁

西甲又00

阿特絕殺

諗起以前打WINNING用班外星人爆落去

會 媽媽個和主 14 倍

本身多串慕 轉左多穿艾
震緊

熱猁一齊咁樣都輸盤就真係假波
輸左我派1000

daddy 6.5?

支持sob

想買rb14.5細

烏法

898

已贏可以瞓覺

梅拿踢到防中咁

多仔 仲有30分鐘比你入多甩

唔會啦 唔派下錢你點會繼續賭

輸極都仲有錢派

今晚摩哥

即場完全唔識買

有人派

其實條友好撚廢
一直覺得會冇樣掂

你唔係般尼咩

意甲...

想買拜ng

不過阿特第一球比人入其實係球証戇鳩
對面有兩個人拎住粒波開界外球........
球証咁都計 屌你老母都戇鳩鳩

咪賭呢d啦

RB 多 比多甩

你係rc前定rc之後買

ＷＡ 最後１７Ｃ

多仔上盤全格爽撚到

禾夫入未

多仔又入

4-0

1.42

cls 😂
諗起細個打Winning

4ng!

我就黎想自爆馬會acc 介賭...

入啦 狼堡

德甲準備連角

爆啦

屌你老味rb唔係又3格下話

rb13 14.5b cashed

多次勁到，拜又撚狗
咁樣今年隨時無冠

我知 31520520

買左兩場法國盃到而家都未派錢

0000 艾卡馬特fg

2.11高水上盤

難D

31 520 520..

Rb13角

拜-3c 快

13c了

集氣啦屌

15-16c完啦

多仔話唔洗

大波咸未中過龍

狼堡真西

入多粒就準時收工架喇

唉 拜仁 多仔二選一

無狼堡手足係度 ？

咁樣賭好難唔輸

Ng?

13 12.5b goalll

RB -3C

多蒙特第5球 ng

rb可以最後十分鐘再入角大 必賺

贏一糖

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

睇時間似維羅納紅牌之後先買。。。真係on9

拜狗比角啦好嗎....

禾夫憑乜讓人

買唔買巴黎好....full team

狼堡 屌 咪撚咁西喇

輸到含撚都無味

盤

換走梅拿啦

搬泥第4球？

水晶開10.5s 10 1 100

唔記得買烏法

拜狗

拜仁

好似幾利上盤…

屌你老母你抵撚死啦 叫你條垃圾買多仔角細嫁啦

好

拜狗狂妹
連門興都踢唔撚掂

買啦 利同熱 就係成功嘅例子

rb 14.5b快手
趕住再追角大

係

拜仁 麻煩開個11C 比我 求下你

我跟左你買呀... 但買好細

利記角大係咪撕得飛

巴黎上定下盤好？

5-0

佢剩係跟會輸個d

50

5:0

多仔超高水派錢...

屌10比0啦

毛7主其他

Lm

門興入鳩拜仁就好

而家再買多仔ng先

多狗50000000000000000

水晶官贏唔贏到呀

入錢啦

難D啦

水晶應該6-7c ft

狼堡快入啦

專重5比0仲多狗？
多神

拜仁1：1之後無角係咩意思

星期六 23
多蒙特(主) 對 杜塞爾多夫(客)
入球大細
大[4/4.5]@2.68

RB第三球ng 同我重注

入球都冇靜撚到

rb又表演我買完就冇角

收曬錢造角
同垃圾車一樣

唉 多仔都唔會刷角架喇 拜仁刷下角好唔好

又抽水

Rb收錢....

拜仁走盤當贏

Sick ball

換梅拿啦屌你老母

基拿比傷左咩？

又黎

....

拜仁求走水

喂多仔5:5你有冇補飛

比拜狗呃左唔少錢

阿特3:2 係咪有人派

讓1/1.5 點會唔買？

I fucking hope do

fg 之後紅

死拜仁角球禁制未呀屌

rb第3球有未

戒左深盤了

星期六 30
屈福特(主) 對 水晶宮(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.20
希望中

快撚D 刷角啦 死拜狗

Rb入3ng未

門興1-1波強頂撚住

原來多仔踢343

熱刺唔好入住 想補飛.....

多謝多仔
原地復活！！！！！

屌你老母

你做乜唔加左腳落去

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

水晶

大波咸比粒我

拜狗冰咩角

Rb第三球有未

拜仁全隊空難

Rb 14.5s震緊

多仔想入6.5B

rb入第3球 ok?

拜狗俾多一球，邊個入都好

門興都唔好好多

比TSG入番粒先啦屌

一定爆

門興差小小2:1

加柏差啲贏埋

RB手多追角大針得

19射9正得2球？

屌你老母門前發夢

狼堡上場點入2粒

差好少

熱刺4.5咁低水

唔好 無補時架

亞特3:2 10抽1 100
中 宋萬歲 留tg
0030未上水重抽

熱刺4.5s

贏鳩埋拜仁隊閪波啦

下場同國米爭出線

比啲希望我啦

艾拉收埋皮

me la

13.5s去緊ifc

仆街艾拉真係輸9埋

水晶10.5s
熱刺4.5s

格蘭

買唔切烏髮又中

rb 14.5b 未驚過

我啦

大家都差小小

好,咁算

點解唔補飛 理應有得補

狼堡入粒得唔得

仆街最近買親都勁燈, 本身想買多仔/bayern, 結果揀左bayern就輸到hihi, 對面就贏到開巷

門興和波頂撚住 主盤全格 pps

rb plz goal

入左2球既rb係唔會刷 係依場發左神經

拜狗識入未

屌多手串撚埋

狼堡絕殺啦 屌你老母

艾拉

好 上番水 0030有無人買

Rb收得錢味 gel

屎坑猁30

利goal

拜仁個領隊廢撚到人都唔識換

屌快入呀

+1

有 買咩

艾拉維斯贏盤派200啦

拜仁針

等我用念力屌撚死你
利申14.5s

拜仁贏盤派
4x1差佢

兩隊英超唔收手

屌全部都大波

Rb 3:0

利3:0
熱4:0

RB第三球Goalllllllllll

母愛好撚癲

Rb 熱 利 同時 goal

似主

拜仁多仔冇角
rb一定有

拜狗空難啦屌你老母

仲有無

find me?

富咸pls

Rb比多球角

射精宮肯入波未

一陣跟下先

rb 熱 利 3隊一齊入
癲

狼堡針

利盤原來高水派錢

仆街狼堡輸半都無...

bookmark左三場係咁響
猁 熱
係拜狗唔識入

水間10.5s派100
10.5b派200

拜狗造角造得靚
9.5/10.5S

屌啦星拜仁又害人又唔輸波

費堡

rb補時都夠2c

仲要買撚左2大注

熱刺

熱刺－13 c

rb 30

比一個好了

求拜走盤

rb都上盤

多仔拜狗角大24

熱 串左利 gel了

上盤夜

on9 RB爆鳩我個12.5S之後又唔刷
刷到幾C都冇咁嬲

有咩問題

rb 3rd

艾拉維斯W 10 1 100

Q

上啦德甲榜首

屌你隊隊都咁正氣
我竟然有野做買唔到

上盤夜係死你拜仁

Hull. City cupped!!!!!!!!!!!!

rb 連角未

上場撚狗wor

點解你狂中

屌點解冇買3.5b

拜仁角冰到

屌 仆街狼堡

拜仁和波無角，屌你

拜仁點踢到一角都無

本身就係想跟你 但搵你唔到

想知如果條過關差艾拉 係咪依家即場係無野好補

Same 正氣夜

多仔是旦搵邊比多球啦

呢排換左操盤手？ 侯城贏 費堡又有得贏

Hull city I love u

輸半啦 狼堡

入完波廢撚到
個領疋又中堅換中堅

正仆街隊

Miss咗好多波 有冇水

有預感爆我13.5完

冇買熱刺角細 買撚左細波 大獲了

邊尻個話熱猁下盤

1/1.5開足幾場上盤好痴線

試入少少高水多仔第6球先

補時絕殺

有預感開到我14.5b

多 利 熱 rb

門 聯賽第。。。。。。。

里爾打假開唔到

拜狗場波斬左？乜撚都無

食撚得屎 好地地串左呢場

對家

艾拉無射中過

拜狗停30分鐘角

屌你老母，富咸快撚d反cup

係wo仲要食晒成個盤

狼堡又比人絕殺

bayern blacklisted

呀婆都識揀啦 第4讓第2一球。。。

德甲無補時

呢場唔撚

好日唔買拜仁 一買就奶野

熱角6.5s
穩如泰山
水泥gel了

rb 14c 14.5b cashed

呢兩日d波奇奇怪怪，想贏波梗係刷角，又唔撚刷，贏兩三球個d又係咁刷

屌你老母rb 3格

艾拉維斯JUMP

14c

熱刺 6.5b 串利4.5b
有錢收
10 1 100

Rb真係淨係開12.5b

輸9硬

14c呀屌

我輸緊水晶fg 又同你講咩

X2多仔 rb 猁 熱狗

高文廢過基拿比

中哂3串7大波波
同埋上盤利熱

rb 14.5b gel
補時點都1角

拜贏4球，球大帝特登對多仔上力架喎？

rb 32 派100

連續2個星期拜仁都閪
真係對多仔先好買拜

仆街賽前3格6中4買得1場

屌佢老味拜仁真係閪，7角冰到尾

Rb 31

齊贏好冇？14.5s

Tgt

以後狼堡對家

不撚了
Btw你串埋d咩

一隊佢一隊ajax 冚家剷之王

tsg嬴唔到盤入黎把撚呀

rb -1c叫爆區

球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期六 23
多蒙特(主) 對 杜塞爾多夫(客)
入球大細
大[3.5]@1.95
大[4.5]@3.00
星期六 24
慕遜加柏(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
入球大細
大[3.5]@1.73
大[4.5]@2.65
星期六 25
RB萊比錫(主) 對 賀芬咸(客)
入球大細
大[3.5]@1.85
大[4.5]@2.88

同你一撚樣

0030要ready

面恩斯絕殺追平到一世球迷

我諗唔明 屈福特憑咩讓人。。

加柏 奧格 弗 大波咸 4串5

門興12m

串埋聽日約a準

門興12m全餐

其實呢場送錢 正常都唔會要屈

收皮啦 唔中咪係度話自己好撚醒避開哂D西波

有無爐

買咩

拜狗88

門興入佢老母！

Mama 之力 門興 + 1 主 win 和主

艾拉又輸多球了

大波RB 拜狗2揀一
點解我會揀拜狗...

rb -1c ready

唔會串得中啦。。除非6x22 但又唔會咁買

比水未輸到仆晒街

富咸qpr

拜輸12

Rb 14’5s 頂撚實啊

屌俾次機會 知錯了

拜狗抵撚死

主有12碼？

罰鳩拜仁就岩，仆街隊冰角

YES

屌你老母唔撚係
100蚊主W都有得贏呀

ys

柏蘭勁到

門興和主？

榜首受讓簡直派錢

拜狗啱喇 唔刷角咪輸撚埋佢

14球好了

門興要嬴德甲了

連ＲＢ都第３格
依２日好癲

高文
比斯錫廢撚到

goal 門興2：1

嘩 2-1

2:1

rb 補幾耐

爭D救到

yes

門興勁到

Mama

無啦啦執返500蚊

我就係無要
只係到依家 都唔明 憑咩讓水晶宮。。
水晶宮勁咁多

應該補多1 2分鐘

21 門興GELLLLLLLLLLL

3

多蒙特果場有得唔補時架咩

屌仆街艾拉2-0

好撚癲

今日D波爆到呢

抵鳩死啦拜仁，屌你老母

拜仁呢場輸好合理

抵撚死拜狗

5倍win

一哥

跟MAMA買主

Dllm拜狗

德甲好少

害撚死

屈禁屌

媽媽水

rb補到有角

rb第3格中位幾多

岩 抵撚死

5:0仲補乜

第一日賭德甲?

利x熱x格蘭x拜仁

德甲場場大

拜仁輸根本唔係爆

人哋主隊聯賽第一

德甲 意甲 炒人係唔會補時

唔算爆啦...
多仔RBB

rb最後一分鐘一定有c

mama要唔要人幫手奶西 我可以

門興cls

64 分鐘就講依d野 同頭先有條友話鳩柏廢 無咩分別

4.25

13.5

般茅入一球都難

拜仁 忍唔到笑

比人追和之後唔知踢乜

好後悔冇買利 佢最尾係咁回 比佢嚇到我

熱炒佢 7比0

有冇人要psg

波po又一堆人贏錢

mama呢個和主又幾勁

Dllm

14.5s頂

榜首主場仲有+1 送錢波

杜爾x鬥興
利x般x水

屈仔贏硬啦
莊家做哂功課開個盤比你 都仲要懶醒係度分析

有冇group link

科仁

拜狗抵撚死唔撚刷C

呢場和主都中，勁到

佢一早已經講緊抵買

真係爆13.5完

上半場爆晒seed都入唔到, 下半場入完比人cup就即刻死晒火

含啦你

我feel巴黎會輸波

唉，all in哂d手指跟mama 04了

條飛一樣

慘

巴黎聖日耳門又係閪隊黎

rb 14.5s頂撚實啊

慘到。。。

2翼好大問題

領隊又唔換

13.5s?

贏波輸盤

差啲就上盤日

水晶想退飛

變哂薯條了

諗緊鏝角球大唔大到
好吸引，但今日英超全角細

Psg100%

好撚想喊,咁都頂到8.5S

點解唔出基拿比 明明後備有

嚇餐死..好在拜仁冰足30分鐘..

我覺得佢留力多
反正聯賽都拎硬第一

10.5 慘死

巴黎好似好啲 咸巴

無事無幹換保定走

屌你14.5s又贏 驚撚到我啊

拜仁對家 第3球 串左 RB 對家第三球

越左

門興！
費雷堡！

拜仁我屌你老母臭西

係 8角買

富咸入未

廢車 屌

完啦好麻

13.5b 14.5s路過

過左12點啦 今日開始角大

笑4

抵撚死拜狗 輸錢都覺得爽

冚家鏟富咸叫都無得叫
主場輸波就空難死啦屌你全隊

德甲班霸 慕遜加柏

Why 袋緊半格

咁撚多上盤 買中拜仁

見佢無 就買主啦

今年拎冠了

有冇link入group

但法甲又無第二隊，西極都係贏波輸盤

0030 0100點搞

有冇人留意 巴黎成隊波d人都係性格有d問題

等緊水晶入

唔信冇角

般尼茅夫利物浦刷多4角

Qpr 12m

蘇超4場大波派 10 1 100

再買拜仁斬手指

大巴黎終於有返尼馬

頂埋佢呀利記

熱狗係咪想2c完場

Psg1000000%

Cls停左30分鐘。。。

PSG主要怕佢極速大勝，一開養生模式就無波入

今日仲要買拜仁 考慮吓不如唔好再賭。。。

追rb條數
熱4.5b串利6.5b

頂左34分鐘個7.5s

換片先

咁都執返500 抵撚死拜狗唔撚刷角

我屌你老母咩 針得啦屌

CF咁正氣

請返件夠班既教練就可以買

今年rb 個勢仲好

水晶應該無問題 最少半格

napoli繼續反`?

主場王

主啦。。。

德甲除左RB之外
全部都係撚賭仔仆街隊

拜狗笑死我

mama勁撚到

艾拉唉

好再佢輸埋波
條氣都順啲

呢條冇理由輸啦掛

拿玻里今日贏波未

屌

mama

般尼3-4 5抽1 200

巴黎呢三年
作客都贏唔到主

水晶上啦

熱-3c
利-3c

今季有伊卡迪

熱 4.5b

Mama勁到想幫佢奶西

咁角大了

呢隊空難隊
以為狗會開鬼盤 榜首 主場 受讓足一球引主
點撚知真係開主 屌你老母拜狗

過關 入球大細
5X1 星期六 22 阿特蘭大 (主) 對 維羅納 (客)
大 [2.5 球] @ 1.47
星期六 23 多蒙特 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
大 [3.5 球] @ 1.95
星期六 24 慕遜加柏 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [3.5 球] @ 1.73
星期六 25 RB萊比錫 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [3.5 球] @ 1.88
星期六 28 般尼茅夫 (主) 對 利物浦 (客)
大 [2.5 球] @ 1.43 $100

留返自己用啦

Bayern個場見到易勝博尾盤根本唔會買

町田同拜仁 兩隊垃圾波
再買斬手指

排隊啦

乜9重心 叫都無得叫

輸埋

又係斷拜

今日角大黨慘死

季前長追開，受讓通常都會買佢

町田正氣角大喎 點同

沙夏入未

RB未派
買唔切巴黎DIU

巴黎半大

好撚難玩呀屌

贏到笑喎

隊尾係邊位手足

英超即場角大
利6.5b
熱4.5b
回血劍

艾拉嬴盤 5 派100

都已經醒少少唔買盤買大細

不過馬會今日德甲大細西到爆

角細易賭到

Allin左psg

法甲有無人有心水

我dllm la
兩次5x1 6x1斷佢 記成世

有冇人買左水晶fg

Mama 12倍goallllllll

阿拉RC

紅撚埋 屌

屌 紅埋

水晶10.5s
熱刺4.5 5.5s

邊個再jer mama 我第一個出黎屌鳩佢

利6.5b串水晶0.5/1b

個日錫非對李城就知錫非好撚fit 所以唔錫都唔會買對家

今場拿坡要重注了

英超2場-3c

主

老女人

已經分開投注左 都係咁輸 咁岩簡中德甲乙角細嗰幾場

德甲原來全主

可唔可以加我入想入好耐

屌你老母臭閪

cls西甲下盤咁撚靚都可以輸到咁on99

求加

艾拉仲要rc埋

幫我養埋

你收皮

等佢上水再問下佢 佢一日出好撚多場 都係有d中有d唔中

般尼 第五球 重心之選

屌你老味
見到英超兩場上盤咁易個心唔係好舒服

熱刺 6:0 我反派你

嗰件垃圾

全世界冰角

var la 水晶

點解

好撚手多 本身無諗住買

次次跟左佢唔中果d

今日輸幾多

法國盃幾時派

英超d角冰撚到...

學生哥輸6k
好撚傷

所以咪叫佢認真出

英超收割mode

終於有個同路人4.5s

要冇入球了

cf入未 打多個都唔入死左佢啦

天氣凍左無晒角

得罪講句 今晚如果跟齊佢咁多場12倍都唔算得係咩

包皮+屁馬carry

買落我度仲好啦屌
利已經hea踢仲入大波

之後果幾場基本上合埋眼角細都中
napoli呢隊細角王細硬

唔通買6.5b 4.5b都輸

本身諗住佢追和 而家可以輸多粒之後rc埋 on9

5:0⋯

兩場直屌左讓主 同讓客 但串撚埋拜仁
個心都係好唔舒服

上次巴黎輸半格 今次仲有冇敢買

利同熱係咪差唔多應該失球

好過你輸6000000

鬼唔望水晶宮都輸埋盤

屌你老母賓福特

玩細D啦

有冇巴打可以幫手推

即入左熱刺

入5球得2隻角

借grant loan再推佢

有賭未為輸

6.5b是角大

猁同熱買下盤

熱刺5比0
差兩粒
利都差兩粒

水晶10.5s cashed

屌你老母psg無角

屌我心急 推多場就Cash out
屌

熱刺4.5大咁都開到

角細日

兩場-3c呀
集氣

衰手多啊 屌你老母

Daddy勁到

心急贏唔到大錢

屌你 水晶入啦

冇紀律贏錢唔肯走
輸返哂

Mama勁到

E水晶gel

出年先派法國盃

英超又齊心角細

咪係 英超 全部同我入多兩球

Daddy將一隊廢柴教到咁勁

熱狗3.5b想入

仲有15分鐘冰住d角啊

所以點都玩細D,長玩都唔會輸死你

巴黎比較難

屈仔準備入喎

1

水晶角細仲有10分鐘就cash

人腳黎講點會廢

以前都無入咁多

錫周三搞掂
收錢

有人買左2注狼堡

布力般大波24

咩事熱狗2c

屈福特可唔可以入到粒先？
0-0ft真係好咩？

你第一關都輸左一半 唔推了

我仲要唔知第一注係買到

教阿仙奴都可以咁贏就話佢勁啦

戰術唔刷角

今晚大波角細黨天下喎

英人吹大左 如果唔係英藉 邊有咁出名

賓福特屌你老母臭閪 空難啦

熱廁 要幫kane 刷神射果陣場場6粒...

大炒 唔刷

水晶快d完場啦
係咁見住蘇b嗌水晶入
響撚曬平安鐘

都細左好多場啦

想上3.5b

6.5b
4.5b
唔通都要jump
德甲冰 英超又冰

好撚好
好人好姐買屈the fuck

垃圾富咸俾人-1

想追格蘭

咁樣輸痢角大 on9

水晶宮快入

贏1500

般茅女旁證食角